(巴打入) 追唔追好😍

我之前行山識左個男仔，識左幾個月啦，我一直對佢有好感，追唔追好/大家有咩意見？
補充下先
我地每日都text, 但幾星期先見一次
無話邊個做主動既
我有做過暗示，但佢既暗示比較少
大家樣貌都一般
人工就佢高d
家境就我好d

我今年25，佢大我一年，作為a0既我真係想出pool, 但又覺得配唔起人，而且佢又無咩暗示

直接約出黎食飯

每次見面都食飯啦

佢a幾

建議打去電台表白

男仔要睇得出女仔既暗示其實唔難，如果你已經多次暗示但仲係冇回應，而又繼續同你係度曖昧text，你好大機會做左水泡啦
男仔人工高過你係好正路啦，佢有番啲骨氣都應該要收入好過你，仲要係家境唔及你既情況下

好葡萄，可唔可以講詳細D你地係點識對方
成日行山，但識唔到女

gay 佬咪搞人啦

女仔25a0
衰d講 一定有d問題

A1

女追男 好奇怪

gogogo

咩年代呀
只要唔好豬到，一黎送隻豬俾人就得啦

25女A0 樣貌一般?

主動約下囉好難咩

Umm...例如我俾心心 emoiji佢，佢都會心心返我

追喇,日日text貪好玩咩

呢個年代 女追男好正常
絲打加油

心心係咩情況之下用??我都會同fd send心心眼emoji
有錫嗰個emoji就大機會啲

Fd搭fd行山

恭喜入伍

真絲

我唔係港女